喪屍 or 異形 兩個世界 大家覺得邊個你生存機率高d?

點計都係喪屍好d？
異形基本屈到喊

喪屍

睇下邊種喪屍
如果係walking dead
只要小心 有隊友 應該生存機率好高

喪屍
異形標血仲要腐蝕性

異型我會直接死左佢算

28日後個隻正啲

如果係殭屍呢

通常都係俾人類害返

套野好正

如果提高難道
生化危機既喪屍同異形
兩個都癡撚線
邊個易生存d

生存率100%（主角）
0%（其他人）

28日後果種 好難生存
因為到時班喪屍全部都變左做保特
仲要唔識攰

Mk仔100%

但28日後果種屍會自然死，睇你捱唔捱得耐

28日後個隻跑還跑無野食佢地同人一樣會無力，理論上好似主角咁去好僻既地方就會好安全，異形連太空既真空環境都唔怕比佢搵到基本上無命

異性極高機動性，聽力發達

兩邊都100%生存到
利申：非主角氣場
只係邊緣人到連異形同zombie都唔理我

只要有適當嘅武器

任何一個世界都可以100%生存

喪屍理論上係怕神經毒氣

異形係怕雷射，用light saber 或雷射槍可以一對一時輕取

若果一堆殺上嚟用雷射陷阱

如果異形對喪屍呢？

如果係喪屍異形呢？

邊集異形有講佢怕laser
利申: 好少睇

喪屍啦
俾佢地咬 做埋喪屍

邊到有講喪屍怕神經毒氣?

異形識唔識游長途水? 如果唔識既同喪屍可以一樣 揾個離島避世

普通人點有雷射武器

異形
匿埋等predator殺

樓主不如講下係咩環境同有咩武器
如果係美國既話，人人有槍應該唔怕屍
反而異形本身機動性高+有策略可以誘殺到人
如果係香港既話，兩邊應該差唔多，因為太迫，佢地有大把食物+無限增殖，住郊區先有機會生存到

香港有電梯

聖約果d異形
直頭唔驚槍咁濟
中左又唔死 又成日避到

如果d喪屍識跑我諗點都死
不過異形屈太多又識爬又難殺，應該喪屍大機會d

搭𨋢

游水

送大禮

一定係喪屍 邊隻喪屍都係咁話

另一個問題又嚟啦
咁面對predator 生存率係幾多

正常人冇武器冇咩戰鬥力通常唔會引起佢地注意，生存率大好多

生化果啲同識飛嘅異形冇分別

無限恐怖？

對貝爺黎講都係一樣

walking dead啲劇情 人性永遠係最恐怖
聖約入面都帶出呢個道理

異形應該易d一下比人爆頭死

喪屍既話地球上有大量左膠同科學家 移居地底研究

電視機搖控器

negan

連登仔喺頭兩日就死撚哂啦
你真係以為自己有主角光環?

walking dead 個隻根本唔駛驚，驚人仲好過，屌你老母negan
異形d血會腐蝕，殺都難殺

無豬隊友活得最長

首先

你要問下自己係咪主角先？

唔係既就算只係比螞蟻圍你都實死無生

bio喪屍同異型就是但一邊都自殺算

一般個d喪屍點都唔夠異型黎
異型有智慧

你唔係以為喪屍敏捷過異形啊？

如果係war z 個隻呢

AVP

呢個係由喪屍頭部被切走就死嘅邏輯推斷

喪師啦梗係 但係如果係outlast 2個班痴線佬呢...應該得達哥一個生存到

我前設係有合適武器
之於點樣有，有幾多
唔考慮

自殺算啦

認同我之前都有諗過如果依啲發生左我會點做

睇過無限恐怖就知異形最難打

喪屍如果發生係香港，個時期應該好快完結

同蝗蟈人講食異形食喪屍可以壯陽防癌
應該三日內解除危機

我死左去好過

隻隻跑得快過保特 on9

0 因為我係黑人

數量 如果異型得幾百隻 人類夠做啦

鼻敏感 香港人天生優勢 大部分都免疫

完美生物點同感染者比

個樣似異型

生存機率100%

此post已完

應該係異形 因為係外太空唔撚關我事？ 假膠

仲有係地球 異形問題應該容易解決d

喪屍個設定始終都係咩病毒侵入再控制身體，而驅體係人（異種另計），只要打亂神經系統就基本上癱瘓

乜你地覺得平民會有雷射武器或神經毒氣咩？

密集到咁犀利，基本上無得避，兩三日應該死8成

呢個真，自已死都冇咁慘。

有得諗。

上面講對付方法啫

異形能力值屈機，仲要有智慧
打死佢都有機會畀佢啲血溶死自己

異形一多連predator都唔夠抽要玩自爆

只要有適當嘅武器

任何一個世界都可以100%生存

喪屍理論上係怕核彈

異形係怕核彈
點有我唔會考慮

AVP果班裝備不足姐

條傻鳩以為係online game, 殺幾隻小怪會跌武器

午餐肉100%

連登仔100%

試下俾幾隻異形追住黎睇你仲生唔生存到

一隻異形都打哂一小隊精兵啦

你忘記左佢地識生蛋
諗起都打哂冷震 chest buster

其實女王係點黎
普通種可唔可以就咁進女王

有Royal Facehugger

只要有鍵盤，咩怪獸連登仔都搞得掂啦

朗豪坊

你不如話叫Logan回魂
用金屬爪幫你清場啦

叫龍騎

邊緣人到異型同喪屍都唔想理我

我有ironman 套裝應該打低晒佢地, 異形都溶唔到我

我知 但都要有隻女王生先有機會出女王蛋

抱面怪有無得避 我戴個金屬口罩佢係咪申唔到支野落我喉嚨到生蛋

Avp入面隻鐵血有面罩都中招
但等鐵血清場可能真係最穩陣
冇武器 又冇攻擊力的話鐵血唔會郁你
大肚婆佢都好似唔會掂

果隻除左頭盔先中伏
殺完異形除左面罩畫標記 就中左

你重睇啦 佢除左面罩先奶野 如果唔係邊有第2集睇阿

如果有兩種生物比facehg面前揀
會用咩條件黎揀跳邊個

唔好傻啦 異形繁殖能力極高

如果考慮埋非人類生物
數量應該兩邊都多
成個自然界比異形玩

所以戴左口罩是咪唔洗驚抱面蟲

我都有諗過
如果係Walking Dead啲喪屍
小心匿埋應該捱到一陣
更何況香港啲屋同外國啲木屋唔同
應該穩陣啲
但如果係異形 唔洗匿啦 死梗
畀我會自殺 畀異形殺死慘過食屎

其實一直有個問題，walking dead 果種喪屍得返排骨一d肌肉都沒，佢地d力邊度黎

有無睇過異形架 得鐵血戰士 齊裝先夠打渣喎

仲要係戴鐵血果隻面罩

異形 , 搏開基因鎖

如果有睇得多都知
係喪屍世界 個主角 總會僥倖生存到
但係 異形世界 根本無人類可以僥倖

Sor 我見佢中完招之後重有個面罩
所以先以為佢戴住罩中招

都係個句
豬腳咪生存到囉

異形 無傳染性

只要打死老母就得

追住異形老母黎屌就sure win

唔係，得 鐵血戰士先生存到咯

無Queen啲異形仔一樣會捉你嚟整大蛋

l4d個D應該可以收異型皮

都唔知認唔認可嘅

幼蟲爆發都好勁 同埋好似識小量地噴血

Tank/witch 同異形邊個好打啲

異形應該可以拎佢地繁殖
變晒最強物種

其實話walking dead存活率高既有無睇過walking dead?
當你真係咁撚勁 守得住一座城，你裡面有人死左一樣會變喪屍，到時係你無防備時咪死一堆人囉。
個設定係每個人已經感染左一種病毒，死左就會變，除非你掉低哂雙親廢老病人囉

異型
唔會大規模感染
基本上出現左已經會派軍隊滅異型團

根本異形係呢個時代既世界完全無得玩，咁少，堆火力都堆撚死佢啦。

宜家walking dead入面最恐怖係人

一定係喪屍易搞啲

你遇到一大堆喪屍，都叫有一絲機會逃走，生化危機(1-3)嘅走到，28日後基本上好似薄荷酒呀叔咁守法應該都唔難。
WD講真都係驚人多過驚屍
WarZ就自殺算

異形係死撚硬
機動力同殺傷力已經無敵，子彈都閃到。
就講撞門咁，香港嘅木門喪屍可能要用十五秒先衝到入嚟，跟著前面嗰排仲會仆下街咁，多一兩秒走；異形我諗唔洗五秒就成對門爆開
仲有，如果有通風口，又係點都死異形咁撚陰濕

所以異形嘅話都係自殺算

毒撚 0 存在感

連異型同喪屍都feel 唔到有人係到

仲會嫌棄毒撚有毒 主動行開

驚咩吖 拎張回鄉卡番強國
咩異形喪屍都只會絕種

war z 通常政府都封鎖左消息，所以你根本冇機會自殺到

食異形喪屍可以長生不老

想屌靚女喪屍

講war Z嘅係講緊本書定套戲
War Z書的話比起異型就真係唔撚使驚
屍嘅體力同walking dead差唔多
但冇咗所有人都感染咗喪屍病毒一死就會變屍呢個設定
同埋書入面都講到人類算係光復緊領土清緊屍
電影就真係算鳩數
改到28日後咁

如果係l4d2同異形揀
兩者都係死左佢算

avengers 打唔打得贏異形？

由hulk度爆出嚟嘅異型會係點

隻蛋會唔會爆唔到出黎

predator都唔夠揪

異形打屍邊個贏

如果deadpool到爆異形會點

兩件都唔會死
組隊啦

有咩好睇的喪屍片推介

屌女喪屍會唔會變埋喪屍

zombieland

見trailer好似麻麻地咁